我在此宣佈12點前賴死/叫人唔好走既全部都係鬼

今日各路人士能夠做到完全和平示威,嚇到深圳河以北既俄羅斯走狗
不停刪po刪圖意圖阻止華夏時代革命流入中原地區,我方實在係深感安慰

但直至現時為止觀乎各個電視台既live都好明顯地有一班由北方外國勢力
聘請既僱傭兵,正企圖裝扮成我方慣用裝束刻意滋事作亂以妄圖抹殺我方今日所作之努力,
但非常不幸有小部分我方支持者尚未理解今日集會之用心,為免其被各路妖魔鬼怪利用,建議為示威者離場時間劃下死線：

在19日0030（日常交通工具尾班時間）前未有離開者一概視為厲鬼,
請各路英雄盡力勸服尚留係現場既人必須0030前離開,否則當匪幫落閘放狗時
有任何受傷被捕,在核實其為真正我方人士前我方恕未能提供即時協助

敬請各位前線唔好辜負今日各位既心血,為今日示威劃上完美句號

鬼你老母咩

有鬼已經喺連登煽風點火,事態緊急,原本唔想咁做,都要自推10下

9

電視已經影住曬留低既絕大部分都係鬼,咁都仲唔走,唔通你都係...

8

7

6

5

辛苦曬咁多位黑既"出色表現",
你地陣間可以喺金鐘慢慢圍爐打高射炮啦

4

3

2

1